反逃犯條例遊行超過50萬人，老衲切jet

邊隻Jet ?
737 max?

切jet? 老衲-有斬艦刀?

唔使燈啦，全香港800萬人上街條八婆都話唔係主流民意架喇
佢個主流係大陸13億人，香港人喺佢眼中同納DEE你食開嘅狗肉煲無分別不過係狗嚟

Jer同Jet 好大分別wo 老衲

其實佢特登講切Jet

就算有 佢都唔會切㗎啦

老衲-去澳門唔坐Turbo Jet

切本文青雜誌？

好在你提一提
差啲被佢呃到！

咁又係，要切Jet把斬艦刀要有返咁上下power

過百萬人遊行一條J唔夠切喎

佢係要用斬艦刀斬開部噴射機喎

臘莖重生